有無高手知哩條係咩野蟲黎?

屙屙下屎見到

似乎係佢

我屋企最近都出現好多
好似話見到1隻=有幾十隻 有排清

唔係呢隻啦

衣蛾

屋企太潮濕就會有

下世小心D